有冇返緊uniqlo 既巴絲知呢首咩歌？？

最近行過uniqlo 聽到一首節奏都幾輕快既歌

但係搵極都搵唔到呢首pop music 歌名同歌手
有冇好心人知道

條link 無左
我概打返返少少已知歌詞
i cant breathe i can’t hear i can’t see in you eyes ...
仲有句i know i let you down

唔係做uniqlo

唔係呢首 但都多謝巴打先

補返條link 呢到係少部份錄音黎
可能會有少少雜音 ，希望唔好介意

推

用soundhound啦

之前唔知睇咩定聽咩
話uniqlo啲歌係自己內部整
唔會發行
Sorry for 1999 我靜係好概括咁記得呢啲

因為pop song 黎 所以google左好耐都搵到